上年十月一灣仔掟垃圾桶落街嘅人冇事！

10 月 1 日香港多區爆發衝突，警方多項行為受到質疑。其中有影片顯示當日有防暴警員從灣仔一條天橋上，向橋下擲垃圾桶。警方今日在記者會上未有回應警員是否犯錯，亦無回應是否違反指引，僅稱會了解事情並呼籲市民投訴。

在 10.1 衝突中，有影片顯示防暴警察從灣仔一條天橋上，向橋下示威者擲垃圾桶。有傳媒今日在記者會提問，警方過去曾批評示威者在天橋向下掟垃坡筒，可能危害他人生命，但警員亦這樣做，是否符合規例，是否雙重標準，江永祥回應稱當日在灣仔一帶，有暴徒設路障及投擲汽油彈等，當時警員進行驅散行動，有警員在天橋執行職務，「但究竟橋上橋下有沒有其他封鎖，我要再作深入了解」。他又指若從天橋擲垃圾桶，是很危險的動作，若有人經過會造成嚴重傷害，警方會了解事情，若證實有警員作此行為會嚴肅跟進。

被追問會否主動調查事件，他呼籲若市民見到當日事件發生，希望可以走出來作出投訴及提供資料，讓警方可以跟進。

係呀，佢而家一啲事都冇呀

Over my dead body

黑狗PR: 推走呢個post

push

推

Lm

冚家剷呀黑警

不應官官相衛

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

不調查 不認錯 不道歉

屌你老母死黑警

如果係手足扔實告啦係咪?

橋上全部係警甴暴徒，僕街

.

黑狗做咩都係合法

黑狗死全家

下咁都無事？？

推推推 果個唔係人 係曱甴